食個焗豬都會肚痾

是咁的.
因為當晚7點半返屋企途中, 人又覺得太攰, 所以唔想煮飯, 就去左屋企附近嘅大家樂外賣自取「一哥厚切焗豬扒飯」.
但當拎返屋企打開, 才發現裡面無左好多配料, 茄醬波羅之類個D, 但多左一堆粟米. 雖然味道變得怪怪地, 但肚餓不虞有詐, 就食左落肚.

之後過左半個鐘就開始肚痛, 之後肚痾, 就將肚裡面D食物, 痾返晒落馬桶.

所以希望提提大家, 下次外賣自取都係打開睇睇, 有唔妥就要換. 唔係食左肚痾就唔好啦.
再者, 快餐店員工D處理食物態度同操守都好差, 再返翻PACK呢D焗豬扒飯.

分區環境衞生辦事處開放時間、地址及聯絡號碼

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

大家樂
blocked

電話：65865950 鄧先生

鄧生你唔好係度扮野啦
狗幫襯黃店就話要BLOCK黃店
我唱大家樂就話要BLOCK我
你係乜野已經顯然易見啦

抵啦,仲食大家樂

又幫大家樂洗白

原來係PR, 開POST做宣傳, 屌蘋果嘅

你唔用腦睇嘢嫁?
不過你D記錄已經出賣左你啦, 幫大家樂洗白

你弱智嫁?

大家樂抵死

食大家樂預左嫁啦 你嘈咩

原來你呢D藍絲狗係原塊吞豬扒, 真係為左洗白, 咩弱智野都講得出

一個POST引出兩個藍絲狗